{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008100",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(선재도) 오투펜션(오션뷰,넷플릭스,단체객실) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ブルートゥースマイクの使用を禁止し、予約人数を追加する際には予めご連絡ください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室、退室時間を遵守してください。 施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 スパとジェットプールは夜10時まで利用可能で、無料です。 入浴剤の使用は禁止され、バーベキューは各部屋に合った料金でご利用いただけます。 IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、客室は禁煙です。 駐車は最大30台まで可能で、送迎サービスも可能です。 思い出の写真サービスも提供され、周辺の観光地としてはパルダバン、モクソム十里浦海水浴場、全景里海水浴場、ベルアデル乗馬場、ユリ島博物館などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ブルートゥースマイクの使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、ブルートゥースマイクの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する際には予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対して費用が発生しますか？",
            "answer": "追加人数に対する費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りしておりますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約とご利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室、退室時間を遵守してください。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失についてどのような責任がありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理道具を使って料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許可されておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違って反映された場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "スパとジェットプールの利用時間や料金について教えてください。",
            "answer": "スパとジェットプールは夜10時まで利用可能で、無料です。"
        },
        {
            "question": "入浴剤の使用は許可されていますか？",
            "answer": "入浴剤の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用は可能ですか？",
            "answer": "バーベキューは各部屋に合った料金でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiはすべての客室で利用でき、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "駐車は最大30台まで可能で、送迎サービスも可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としてはパルダバン、モクソム十里浦海水浴場、全景里海水浴場、ベルアデル乗馬場、ユリ島博物館などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 739
    }
}